點睇OK便利店9吋潛艇?

23蚊 當早餐食好唔好

食返subway算啦

有冇得後數先

入面舊肉一定無味兼凍冰冰

$23咁貴

食過幾撚正

18我望左兩眼決定唔屌
麵包鋪啲熱狗十一二蚊大大碌又新鮮

見唔到有

後數就ok嘅

subway 6 吋早餐sub 都係大概$20

差唔多啦
買個三文治都10幾蚊啦

down 個app 做會員就平$5蚊
食一個奶拜已經平$25蚊

聽日試下先

叮熱先食

舊包叮完好臭

凍食好啲

但都唔值咁貴

食subway好過

ok係怡和，藍店，不了

建議你google下先

貴到仆街又普通

有無後數服務先

小心美心倉

日本造嗰件好食啲

請介紹香港唔係藍店既連鎖店

ok係利豐家族, 同系列仲有聖安娜

聚福樓果堆